好悶 上黎搵人傾吓計 秒回

講乜鳩都無乜所謂 盡量秒回

啱啱拍死左隻蚊

Hi call me handsome

hi handsome

我想打丁，有無番號

真係秒回？

屌 我發現夾埋個名黎睇之後成件事好撚gay

yup

唔睇av

我想問下

樓主幾時比狗屌？

聽日唔使返學！

點解咁問

念力打j

收皮啦，男人唔睇av

佛誕快樂

HI
我都好悶

好奇問下

一齊諗已經係一個話題

I know that feel bro

秒回到幾剛

有咩問題 以前有睇 睇睇吓覺得好假

一點幾 大概啦

一係你地問吓我野 分享吓

咁幫我打飛機

睇下你幾秒回我

可以啊 我個名

盡快啦

btw 我picture緊你個username

你一秒可以幾多下

睇你有幾大碌 真心

gay post

乜咁快改左名

可以啊 屌

wanna john?

咁都認得

你老味邊度有波啊

因為根本唔會有呢度以外嘅人再理我

10*10*10cm

cube黎架

但係你又知係同一個人

拉上上一頁睇

好可惜啊

唔通用面積咩

一個個咁禁入去？

唔係啊 問題係三條邊一樣長

唔好理，有得打你就快d幫我出火

吓使乜啊 咁我記得你問我幾時比狗屌嗰陣個username 見番同一個留言但唔同左名

其他post見到？

乜咁緊火 你handsome guy唔係應該姼咩

辛苦晒

太handsome,d女有距離感
同埋吳彥祖有d似我

好悶 好想搞gay

唔係啊屌 喺番呢個post入面 你之前啲留言個名都會跟住一齊轉 做乜撚野

韋拿踢法似我

返咩工

或者搞gay都好悶

我睇唔到轉咗

仲讀緊書 兼職教畜 再講應該自爆

出d力啦，我對打丁好有要求

但總之我係見到 我無creepy到走去周街搵呢個username

出力驚整親你

好肚餓又怕肥

夾硬去瞓囉 瞓左唔識餓

垃圾，你定啦，硬過你個頭啊

難得放假 點會咁早訓

屌 分左心 笑死我

你放到幾時

我屌你老母

打丁都好笑，on9

應該9月

你咁撚重口味嘅

加埋你一齊3p

咁有幾難得 屌

咁我屌你定屌我老母

同其他人一齊放假囉

你屌我我屌你老母

你係dse

or老母雙穴

gay

好悶呀屌

同樓主一齊幫我打丁

之後你幫我打 ok?

咦喂 你係0喎

是1也是0

唔係

屌 大家圍個圈 幫左手邊嗰個人打ok

不如互含ok?

我都想要

69 ok

我要初戀啊

我做你初戀

右手ok?

咁應該無乜幾多人同你一樣放到九月

我會屙尿，巴打頂到？

我可能會屙屎 你介唔介意

哦 你慣用手係右手

我係未搵到pt返

我雙手

處女 處女

情迷食屎，最好爛屎

處女要番幼稚園搵

爛屎就睇心情

點解唔係睇腸胃

一齊去搵

著黑絲幫我ok?

我係你d屎

戴係頭?

我無乜處女情結

你係gay?

中學妹妹屌你得唔得

係咪幫我打飛機？

笠住碌鳩 好似係

ok呀 互屌

我幫你

戴係條j度，之後格劍會爽D

我個碌?

唔係 但處女要調教其實好麻煩

On9

未試過 下次試下

你鍾意比人調教?

樓主係gay 唔好咁話佢

我想佢有經驗啲/放啲 可以服侍我 唔使就住就住

大波姐姐可唔可以夾腸仔

咁去叫雞好唔好 一齊

夾你成個人都仲得

go

你帶路 我唔識

屌

抖唔到氣 停 停停 唔好

唔好喊啦 乖

你咁廢架

乜撚野

等姐姐比對波你訓下

唔好停

你又想要?

好想要母愛

我比d奶你飲

暖呼？

維記鮮奶

維記好難飲

你唔識飲

我有個又唔識教人又自私既呀哥,完全當我兄弟咁 會打下架
好想要個溫柔型呀哥,
點解現實可以差咁遠

岩啊，我飲開美讚臣

我做你呀哥

我飲開維他奶

我可以做你阿哥lol
屌 其實現實兄妹好少有你想要嘅野

咁你有鳩啊嘛

死圖?

啡定白

我好溫柔

呢到大家都有

白

咁多人想做啊哥
人地係男係女都唔知
跟車太貼

只要有愛 係男定女都唔緊要啦

要個細佬都幾撚fun啊 一齊打機

冇鳩,我都想有鳩呀可以周圍溝女調戲人

駁唔到

我比我個條鳩你

排隊啦 屌你老母

傻啦 有鳩但生得樣衰就收左皮啦

我啊哥對我超好喎 差四年但係勁錫我 咩都幫我

一齊打飛機

留明睇有幾多個啊哥

叻啦叻啦

樓主唔好咁傷心

我啊哥爭人錢搞到全屋仆街哂
攞唔到錢會打老豆老母
唔夠揪就半夜返黎等人訓左先襲擊

我同細路

我都想要你呀哥

契兄妹 fapfapfap

我係大哥

我做你呀哥啦樓主

屌你啦

咁三家姐呢

咁仆街

失戀啊屌

hi細佬

真心咩

我係老豆啊屌你

你就好啦好羨慕你 要好好珍惜

都話排隊

一齊

黎散吓心啦

唔好屌我啦 痛

無戀又點失
唔好ff咁多啦

我做埋三家姐

同我拍拖

你好撚忙

你係咪靚仔加神科先 咁優質既啊哥一個就夠

真心呀

我屌你老婆

對渣係咪任波

我都好好架

以為自己可以睇得開，但真係唔得㗎

垃圾又㭍ok?

呢到好多痴線佬

你又唔好咁話人

hehe

失左幾耐啊 咩事

我比愛你ok?

我都覺

以前同呀哥搶電腦打機搶到拳打腳踢咁 電腦又得一部 好彩佢而家要番工

會架啦 好frd底

不要再說了

正，回憶黎架

互渣 ok?

我都成日同呀妹隻揪

又好

唔想講就算啦 咁喺度鳩up吓啦

講啦

一蚊跟機

秒回真係好忙

大家咁熟唔收你錢啦

留名睇互插菊

屌又圍個圈啦

Support ching

你join唔join?

等多幾個人形蜈蚣啦

個圈好大啦而家

關楚耀首死亡之吻真係好撚中我個個情況

食花生

愛你

加入啦

0仔

無得屌人囉咁

我包尾啦

佢自己打飛機

出面有個夜總會post
係前幾日出po求救個絲打出

我替佢打 我排第二

兩個一齊打 ok?

detail

fapfapfap

唔係男人黎咩

起身屌閪啦

屌完再屌呀

膠post

咁即係條女仆街啊

一齊去夜總會好唔好呀 ching

之前未撚聽過 特登搵首歌係乜

得啊Ching,我要打10個

我打20個

吸毒撚

認真未去過有咩要注意

係咪要帶錢?

聽一首歌啫 又唔係過人世

希望係
佢話自己好急要錢
但又話返工會暈嘜嘜柒柒

我出街帶個樣比錢

八達通咁嘟

咁要增左值先喎ching

好多呃人，睇路啊

On9,吳彥祖買野洗撚比錢

我心諗 頂

ching靚仔

碎料啦，有名你叫

我以為係打飛機呀handsome 我英文差

threesome

溫書好無聊啊

點先有動力溫書呀

咩科

Sor如果靚仔係罪，我係大罪人

你都溫緊書呀？

你係8大罪既靚仔

訓啦，幾點啊，聽日再溫

我要溫但唔想溫

知道自己含得撚嘅時候

咁就仆街啦ching

我唔信秒回

Arm ar Ching,有時太引人注目

我都唔信

我回先

屌你老母

有冇咁撚快

呢個都真 夜啲野都唔入腦

雪雪聲

冷靜d呀ching

Diu我仲chur緊assignment呀

churrr....

樓主幫我打緊都好撚快

幾多字幾時dead

咁就瞓啦
我聽日考

話說你幾時出

咩題材

後日 要講5-8分鐘演講辭 下禮拜仲有條片又剪好 又有present individual真係人都癲

加油呀ching

我今日都交左份

+uuuuuu
以下開放祝福

上buff

我間仆街學校真係乜都遲過人 人地乜都完哂咁濟啦

長命功夫長命做

咁多份 唔計deadline 一定要揀 最想做邊份

遲交多時間做wor

屌咁但係應該即係遲開sem啫

大家都係臨交前一日先有動力做

一定係剪片 自己鐘意剪片影相

正路啊 唔到含得撚都唔會肯做

之前仲有individual要應付呀 我自己做野唔係特別快 想做好啲meet返黎緊個condi上返u

咁都好啊 起碼有啲鍾意嘅野

真啊Ching,fyp唔到最後一個月都唔做

Diu fyp 真係諗起都頂唔緊

Ching restudy?

呢啲情況特別辛苦
上番係yr3

唯一嘅寄托

加油呀
諗住自己俾緊好貴既學費就會有動力溫書做功課

Ching我non jupas入 如果順利入到嘅話就同同年嘅一齊yr 3冇浪費到時間

屌 好多大學生鳩流流咁其實乜科都唔鍾意 有寄托都好

我見ive gpa有3以上都上到理工啦

ching ive咁勁

一諗到啲學費真係覺得好對唔住父母 好彩拎到個獎學金比返到部分錢佢地

真係推得好快

一上就yr3 跟住又要intern fyp 屌即係你不停都係chur住過

一齊推

即係好多人都好悶

有d料喎

Ching 我都係hd但唔係Ive 黎緊順利嘅可以升中大呀 真係諗起呢兩年都唉左一聲出黎

扮咩多人

理工conditional offer gpa3

我吊頸透氣咋

你係巴打定絲打？

你係點讀書架 我完全唔識

-6姐-6姐

阻唔阻你

巴

唔阻 再做落去我會痴線 係starbucks 做到9點飯都未食返歸食完飯再做到而家

聽到都覺得辛苦 屌

On9ive你只要係比你身邊既人努力一d就夠
人地早一日，你早2日溫，考第一無難度

請秒回

咁上到大學呢

盡量

我係到做緊咩

Hi

hi

ok

讀緊咩先

晚安

Sor帶左啲負能量比你地 冇心

拉curve架，你第一咪a囉

bye

拉curve真係on9

呢度充滿正能量

我gdp好低

唔好咁講 屌 呢度咁多痴線佬 少少野頂唔住咩

得你係

拉curve好定係按個分直接比grade好

咁唔比人踢出校算好啦

又恰鳩me

大學好多勁人呀 拉curve就仆街

揸兜degree

你好恰

最近睇左個po講緊有位巴打22歲患左2次癌 睇完係會覺得屌而家啲唔算辛苦 頂硬上啦仆街 可以去睇睇 真係改變唔少

都差唔多架啦ching

唔拉都可以仆街架

唔好咁講啦 出到做野好多時都唔關讀個科事架 最緊要你鐘意做

你比我搵個籍口啦好無

係好勵志 但如果自己嗰期好灰 係會好怕呢啲咁正能量嘅野

要錢地盤大把

我都想做

Face the truth

好殘酷呀

讀唔成書，肯捱，1個20萬

話說交完啲essay睇番 越睇越垃圾

點解要睇番

你係咪讀comm?見你要剪片

唔好咁講，可能本來就係呢

好mean呀ching

又話訓

其實係 但交嗰吓始終要說服自己份野係可以交嘅

我都唔知

第時老細仲mean啊

Individual 定group架？

考完dse嗰期已經好撚多人話去紮鐵

慘

駁唔到，有時連自己個關都過唔到

都有 全部同一日deadline

我而家hd讀緊pra 升返上去就係commu

份份都咁既質素有咩感受

真，有個fd真係有20萬，一個月去一次旅行，點解佢唔撚買樓先

往事既野唔好睇返啦

好勁
中大comm好難入

人生總有歡喜

因為老豆可以再俾好多個20萬佢

有一份比較有心機做就高質少少 其他睇番真係好想死 遲吓班prof.應該會叫我地番去攞番份hardcopy 唔想去

我不嬲唔攞

月儲五千買林寶堅尼

至憎group pro有份下星期交俾人freeride

佢自己紮鐵賺架

port鳩佢

佢會打電話黎 on9

都係－6姐

我遇過一個freeride好撚仆街

呢d人遲早有報應

開心share

佢有錢你都吹唔脹架真係

條友同prof做consultation 喪擦鞋同埋presentation 時既Q&A爭住答

btw 如果未到結婚 都無乜必要買樓

我地做果時訓教，
我地做完，佢話佢負責double check

我都想
俾我A哂d科佢

答Q&A呢啲好狗 好似好熟書咁屌佢

你同佢嘈真係冇用 佢出到黎做野仆硬街 黎反而佢幫你早啲體驗社會

而家係佢做完我基本上要幫佢改一半
仲要做我自己本身個部分

Hd同degree唔同架嘛 我都驚上到去直跌呀

使撚佢check
屌 有無自己加名上去啲part度

佢gpa<1連續3個Sen,收左皮啦

我會夾埋d promate e尻佢

咁又唔使擔心嘅 其實大學啲勁人好多都唔係jupas直入嗰班

但係調番轉又會有人特登做鳩人地free ride 有無見過

佢搶住加，
有peer assemment 全部比0分佢

各位巴絲我準備返去搏殺啦 但同你地傾開又唔想走

我既夢想 但我做唔出

大波狗好撚左邊

你要chur到幾時？

哦

突然好似好撚warm

Gogogo啦

assignment連fyp chur到16號 exam chur到24號

應該瞓左

連登這個大家庭

見過真係大開眼界 屌 我忍唔住屌鳩左佢地 差啲做鳩埋我

過左就爽

我未射就訓？？？？？

過左6月頭去柬埔寨services trip

原來我都係早你十日咋

佢自己爽完瞓左 或者入左賢者模式

那裡的故娘

跟學校？

咩service 教書

so naughty

波大無腦

求其打到射埋都去瞓啦

主要孤兒 有露宿者 上年去過 今年再去因為應承左d小朋友會返去探佢地

係呀

點半你唔去

嘩屌 ching你真係好撚正能量

孤兒有d有愛滋

聽講話唔好應承任何野架wor

差唔多架喇

Ching ho ball

我應承會返去探佢地姐 我都睇過個段新聞 所以我會做左講過嘅承諾

做人點都係正面過開心d既

果度d人講咩話

主要柬埔寨話 有d識英文

不過以前我去做service 都唔敢應承d咩
好怕自己做唔到

靚女多唔多

我個陣都係衝口而出 所以都唔敢做唔到 一家要做得返 雖然d小朋友都唔係好記得

你去老人院都唔好應承人

睇你靚定義係咩啦

呢句有啲sad

個d真係冇 係去柬埔寨個陣好深刻所以先承諾左

真心 希望到時佢地記得我

係自己記得 但仲慘

比期望人，做唔到，真係好狗

有冇後悔

呢刻答你唔到 可能去完話你知

呢句都真 事後諗返都覺得自己有d9

今次去就盡量唔好喇 keep contact都改第二啲方式啦

Ching去做野
果d緊要啊

Go sleep了，早抖，聽日睇下個post仲有無人

想keep contact除左跟機構繼續去真係冇乜計

各位 我瞓先啦 多謝大家咁好傾
可以繼續 有咩我聽日追post

寄信

乜大家都咁早瞓既

多謝你 聽日再上黎吹過 返去搏殺了
可能遲d去柬埔寨會開個post 如果開到就到時見啦！

個到真係有d落後 難d寄到過去

回多句 唔使溫書所以咪早囉 哈哈
比心機溫書啦

聽晚再吹過
大家要溫書做功課既都加油 翻工既扮工快樂

早晨

放假都咁早起身嘅屌

早睡早起

兩點都唔算特別早

我最夜試過4點

點解唔直接通頂呢

啱啱比我發現咗5人fd底gp原來一直存在2對戀人，完全想quit gp

垃圾先通頂，乖寶寶

你同我一pair ok?

屌 我試過同班friend食飯 個個攜眷 屌佢地老母

邏輯呢

我喺痴線佬

膠post使撚邏輯

唔緊要，我地拍住上

sosad

你個名同成件事好夾

其實我係邏輯王

又靚仔又有邏輯 啲女比你溝晒啦

Sor 囉，我都唔想

又唔係喎 如果你嗌交嘅時候同啲女講邏輯

好撚認真地講嘅話 應該分手都似

無女

目前都無

從來未有

唔好傷心 我地搞gay算啦

又得啫，好想要女朋友啊

係想屌閪定想要女朋友

終於瞓醒了 琴日5點先瞓 而家準備出去傾grp pj

兩樣都想

大家今日假期有咩做

幫個讀architect嘅friend整模型

你嗰group係正常人 無free ride

咁正 整完有冇圖睇睇

好彩搵到志同道合嘅frd 冇自由騎士

唔知佢比唔比我影

咁唔緊啦 假期搵地方傾野真係好難btw

番去學校傾

學校假期冇開 我個間冇campus 得一層

去人地學校傾

咁串

屌 有啲仆街走去人地學校借public area啲枱黎幫啲細路補習都有

咁仆街 呢啲情況你行埋去話佢又唔係咁 真係唔知點算

正，最鐘意

有樣野都幾撚荒謬 我聽我啲friend講
佢讀city 話會有security查學生證
但係係查啲一睇就係大學生樣嘅人
阿伯或者著住校服坐喺度就唔check

佢地都係出糧要做下樣姐

題外話 各位巴打有冇住宿 諗緊遲啲住唔住 利申住南區返中大

所以我地成班friend都笑鳩佢讀city連啲secur都濕鳩啲

你地搞到city嘅朋友仔會唔開心架

有住過 建議有得住都係住吓 至於hall唔hall life呢啲豐儉由人

我重點係睇遠近咋 hall life呢啲呢兩年真係睇化哂唔想強求

都啱啊 所以只係睇reg唔reg到 夠分reg到咪即係你夠遠

其他city朋友仔唔知 我呢個朋友就唔會

係諗緊住定唔住好

但聽你講應該都幾遠 車費

係 又怕住宿起唔到身 屋企起碼有人叫 但返8半就要6點幾起身

中大有校巴

我一起唔到身就到晏晝 好想改

Btw 報告已到達Starbucks 準備繼續搏殺 陣間再返黎報告

咦 話說vaseline絲打考試考成點

定係好似唔係佢考 唔記得左

到時自然會改到

好似係佢考，but未報平安

又未必 但起碼無得靠屋企人叫 要自己諗辦法醒

絲打考成點

我之前係聽到鬧鐘禁熄左再瞓過
而家攰到鬧鐘個下都聽唔到

我係完全唔會賴床
奴性重 就算幾撚攰 一響鐘就醒

係囉 頭先都問 可能晏晝考 都未考完

我連出面行雷都唔醒

我都係

絲打考成點都上黎報平安呀 唔好做傻事呀

你好

如果嗰日唔使按時間起身嘅我都會係咁
但番工番學嘅話一響鐘或者一叫就醒
去旅行都係我一個負責叫晒全部人

又改個名係咩玩法

巴打想同你去旅行 叫醒我

叫醒人好撚辛苦 尤其是如果同行有女人
又唔好意思揭佢張被/拍鳩佢

同女去

性別女啫 如果係我條女嘅 我就梗係有辦法整醒佢啦

Plus me ok? I am gay

喂 起身屌菊花啦
or 起身比我屌

喂呀好百厭呀

咦 大人嘅世界真可怕

巴打唔好扮細個啦 黎緊都yr3啦

我而家19咋 年尾先20 卜卜脆

傻啦 大人嘅世界法律上黎講係十八歲
不過差個字頭真係好似差好多咁

呢句真呀 所以我仲好後生好細個

Me19 too,可搞基200

我好直 唔好搞我

？？？咁我比200你搞我ok?

我唔會向錢低頭架

比我 有得搞又有錢收 何樂而不為 好似係咁

I want jj

巴打返返黎呢邊呀 唔好過去呀

唔洗怕醜wor

講起上黎 識得好撚多女人都鍾意睇兩個男人搞基

腐女

好多都係 我嗰陣住hall 同rm mate講吓夜晚食乜 佢地又喺度望望望 陰陰嘴笑 屌佢地老母

巴打讀緊邊間

有乜關係
btw bu

等我防備下嘛

無用架 腐女應該係無處不在 係睇佢隱唔隱藏自己咁解

巴打今日係咪係宿食？
利申放緊break食飯 陣間再搏殺

想住hall but我住係學校隔離

如果要忘記一個人要點做

斷哂contact block佢

無住hall喇而家 喺屋企煮

煮咩

呢步一定要做

求其整左個意粉 食完

我都等緊意粉食 出面食好貴

sor 但我笑左

以前part time做過西餐嘅廚房 而家有啲職業病 成日覺得出面啲廚房整得唔好

唔好笑人咁9啦

可唔可以試下巴打手勢

你諗下 本身住喺隔籬咁耐 有無picture過自己就係喺番嗰度讀

如果你係我條女嘅話
遲吓可能又會做吓餐廳 可能你唔覺意已經食過

咁多 邊間先

唔出名嘅 講黎無意思 我鳩up吓啫

我食家

真心想試

讀理工，住黃埔

巴打我係黃埔

喂屌你地可以見個面

喂屌真心

幾期

Ho ball

我係紅冰個邊 食緊野 諗緊之後可以去邊到做野 有冇推介

我替你打飛機

come on

一張檯就ok?,紅磡冰室早餐好味d

個邊姐 係間叫LE嘅餐廳 有6個人

咁夜都幾難比建議，好多收左

呢個post痴線佬同基佬都多

駁唔到，開新post會唔會多d人

其實做多陣都返歸再做

都係要個地方有wifi

海濱長廊開左間starbuck
有view,又有wifi,開得夠夜

陣間去睇睇先 謝巴打

跟蹤post

會多啲新嘅痴線佬同基佬

唔好跟蹤我

唔好咩

到叫話我知

我聽日考
大家好有心
我今晚應該通頂

咁唔去了 返歸skype算

通頂同伴

哦 未考
加油啊 唔好分心黎理我地喇
考完報平安啦

開唔開都無乜所謂 或者之後你開擺link叫我地過黎又得

多謝你
其實我溫左一次書 而家係背notes

推到1001先開啦

你通頂做咩
Btw中大comm書院係咪一定要NA?

呢到唔好沉呀
我要大家陪我考試

聽日2份present
上堂通常都係 住就冇所謂
好似係其實唔太熟

痴撚線 鳩up吹水post都要諗開唔開2

聽日考之外仲有乜要考

想要宿千奇咪揀Shaw
你住港島CC UC應該有
523 和聲個d好難有 個分好煩
敬文善衡晨興必宿不過好似唔易入
我淨係知咁多
我好摺

我考3科
最後個科炒緊

新來一齊傾計

歡迎你

我都未開始考 含得撚

生活好頹廢 唔知自己想點

真正知自己想點嘅人好少嘅
生存住先囉 慢慢就會自己發現啲新嘅insight

我淨左新亞 好似有4年1宿？

中大人？

學生哥？

搵啲興趣再發掘下？

好撚耐無聽過呢個詞

有品味呀呢個term

好多都有4年1宿
新亞要揀知行

有咩咁頹？講黎聽下

係

但嗰位話好頹廢嘅巴打唔使太傷心嘅
要知自己想點係一個好長嘅過程
幾多所謂廢中廢老其實都唔知自己做乜

其實我好唔熟個環境
可唔可以介紹返

樓主講得岩 大部分人都係去到廿靚歲先搵到架 唔洗擔心喎 上黎分享下囉

啱呀

有咩想知？
聽日考完答你
唔走數

許冠傑fans

中大宿舍聽講好舊

和聲嗰啲比較新 好似係

都係食飯 住邊好 去開邊到個啲
其實好混亂 好似中一岩岩入學個陣咁迷茫

中大又衰要我早啲交書院preference 已經交左

時光機

得喎 屌

新書院local好難有宿
我覺得冇鬼故已經算好好

其實我都係year2

原來細過我 但都係師姐

你點排？
不過聽翻黎話其實係分類帽咁分
好random
除左d精英書院

中大相認

你唔係升yr3咩

你都係中大？

等如去ocamp 啲組爸媽咪又係大你一年 中學repeat過嘅話可能你仲大過佢

我repeat過一年 所以最後可能係我大d
炒中文 屌出聲

當年差啲炒數
雖然唔係勁嘅u 但上到大學都慶幸
因為唔使計數

我下星期要考中文

講緊你同大將

中文吹水科

你唔係都要考試咩
溫書啦

仆街 major中文

btw 大波巴打係咪唔會番黎架喇

係喎 潛左水

成日覺得讀中文既人好型

中文係母語

我係yr 3呀但你中大年資長過我嘛
Btw me97

大波狗走頭

係中大難啲相認 咁大咁多人

多謝你

但要讀得通好難
今個sem上中文堂個老師好charm

屌你 但文言文嗰啲唔係啊嘛 好撚痛苦

96
我唔准你再提年齡

情迷bio

屌你老未 同個鬼婆講點拎靚gpa點讀好個科 好大壓力 屌那星當我精神病人搵人心理輔導

我覺得我老婆好正
今晚想屌佢

絲會比較介意

97year3咁快既

原來係姐姐

一開始點解會講

why搵鬼婆

如果正路直上97嘅都係yr3架啦黎緊

依家無人有女啊屌你

有老婆

師姐！
小弟聽從教誨

岩啊我都係

咪臭係

外國撚 佢話學科上問題都可以搵佢

呢到都幾多97

踢撚晒波

有得私人輔導咁開心

啲心理輔導係點架 唔太麻煩嘅話多條友吹吓水都無壞啊

但你同佢講點拎靚gpa佢覺得你精神有問題喎

無bno,我7月出世岩岩好收皮

最緊要唔使錢

唔緊啦 留返係香港到最後一即

問題係堅有情緒失控 有心病先搵個D adviser吹

唔好傻啦，打機仲輔導到心情啦減壓

識多個外國人其實好事黎

屌不過正如中學啲社工 可以好撚廢嘅

咪一味bullshit個啲

咁真係學樓上話齋 只係advisor自己唔撚想孭飛

唔樂觀啊巴打，聽啊sir講，香港都係食老本
八通達香港發明先，到依家香港八達通最落後

踢波狗

轉身射個3分波

等緊我地劈開新天地
同埋去到外國其實好悶我覺得

葉師傅唔係咁易架
屋企人幾個去左英國讀，佢地不知幾開心

如果去外國想認真讀書 係會好似巴打咁大壓力 又少aid去幫 如果無心讀書過去party就另計

咁多細佬妹既

利申都唔係好老 96

幾個咁多
冇計啦屋企冇錢冇理由自己過去咁衰仔架
咁嘅情況下你唯有樂觀接受現實

最慘寫得唔talk得 把口幾廢 讀個度啲asian又串柒柒 仆街越南大陸仔

屌點解呢個post咁撚奇怪 咁多96-97
利申96

佢地日日煮飯仔，享受大學生活
我地趕deaine趕到隻9咁

真。ching

練把口嘅話打機同聽歌有無幫助

呢個真 屌 啲女同學過到去即刻懶好英文咁
周街打卡 乜7 chill

正常要跟住電影 新聞對白一齊up 好似傻佬咁 聽講最快途徑

On9話你聽啦，去外國群返asian無意思
真係想學就去群當地人

佢地係咪真係咁得閒

好撚on9我讀咁耐大學都未打過卡，好做作驚死人唔知咁

岩呀 香港想識都冇機會

我無埋Asian 識個D全部鬼仔同鬼妹 但一兩個close d 大多唔熟

打黎做咩 比人笑啦

外國好free 掛

巴打 我好唔開心
我好想一個人死

嗰陣jupas一放 啲人即刻喺facebook轉校名

喂唔好咁諗 有咩解決唔到 講出黎大家一齊拆店佢

挽留 唔好

咁唔多唔少都溝通到啦，oral唔會太癈掛

喂 我地陪你啊 唔好死住啊

屌呢個真係睇到嬲 方死人唔知咁
我上到去都唔知轉唔轉好 好7架嘛

其實我好憎一個人
佢成日恃住自己細個
想博人地好感
點知真係有哥哥受左對佢親生細佬咁對待

佢地已經唔識講廣東話

真，我死毒撚

你想個哥哥都對你咁好？

怕醜+1

唉 點講好
其實我屋企d公仔爛鳩曬
因為俾我打爛左/肢解
每次我都當左佢係d公仔
好撚想佢死

拼音囉 diu nei lo mo

野雞大學都有得爽

你試下多啲搵佢傾計搵佢幫手？
唔好同人比呀 人比人比死人架

由細到大都係自己一個
老豆老母出曬去做野
返到黎屋企好少時間陪我
每次都係ff下希望有d哥哥姐姐陪

條友有幾仆街 一齊屌鳩吓佢

Sau pei la

雖然唔知我係咪哥哥 但我一直都係到

巴打，抱一個先啦

我又唔夠人地叻
英文又無佢咁勁
自問自己每日好俾心機學英文
Dse predict都係得level 4
人地英文勁到拿拿聲

唔好鬧交啦 斯文人黎架嘛

有人喺度架

你啱啱考完dse?

英文呢啲野慢慢黎啦
有心學一定有進步 你可以搵下個哥哥問下有冇方法學好英文呀

要愛呢度大把

努力都係一個好好嘅品格黎
天份呢啲無得控制 其實都唔係佢功勞

啱呀 日日搵哥哥

英文有3-4夠入u啦

由絲打講有種好微妙嘅感覺

巴打想入咩科？

扮細果個男定女
男=你啊哥gay
女=有異性無人性

點同你地講好
你地幻想有一個女神
大你地十歲
佢俾你嘅feel完完全全係姐姐feel
你地好自然就會ff想做佢細佬咁啦
平時follow佢ig 唔識佢 但係會想留意佢
點知突如其來有條友仔就識左個女神
之後成日扮細路扮cute呃人博好感
點知個姐姐真係受 當正佢係親細佬咁

換個角度 果個人就係男仔
佢完完全全俾到我哥哥嘅感覺

利申 非gay

明呀但你都可以主動去搵佢架
定你本身識唔識佢先？

Translation...唉 算啦
預左要靠asso上
不過有時情緒低落到
係到諗 反正我人生都咁失敗
不如玩大佢 大鑊熟一齊死

男 大我少少咋

本身 唔識

咁則係葡萄啦
心態上既野好難幫

喂唔準你咁講架
過來人我中學考唔入新傳因爲中學啲野真係冇心讀 但入hd讀緊啲野係自己真正想讀你會比心機你會付出 一定有回報
咁樣絕對唔叫失敗 係錯配左你咋

岩 我係嫉妒

咁嘅7頭都可以識到佢 或者你都可以呢

咁樣呀 ig dm佢又好似好奇怪咁

唔好同人爭，個人黎講=𢱑爛自己塊面

算啦 其實我呢家都好樂觀
希望可以做好自己
到時俾到人哥哥的feel去照顧人同幫人
無去特突去諗呢d野
只不過係有時ig會見到佢地既野係真係會嬲
會好撚想佢死 情緒好撚低落 好似有情緒病咁

同埋大哥哥大姐姐呢啲係情意結黎嘅啫
咁啱喺你咁寂寞嘅家庭環境之下知道有呢個人所以佢就好似係你嘅一切
慢慢識落就會有更多真係存在喺你生命入面又真係關心你嘅人

Unfollow啦一係
橫店佢又唔識你嘅係咪先
睇到啲野都唔開心
唔岩咪follow我地囉 jkjk

咁都俾你發現到

我無ig係咪好毒

我一定信你

唔係 其實我覺得你地係有性格忍到手唔開

真 認真

ig就算唔出post 齋睇都幾過癮

真，唔明點解為左睇女神用ig
一直睇唔起用ig睇女，自己唔開post果d人

我都唔開post，又唔睇女

會出post 都會睇女

我本身係跟大隊先開 而家變左share自己影啲相

你講我呀 我都好鍾意𥄫女

有時會睇埋仔 屌 見啲人啲肌肉紋理 好想知點練

爆糖巴你而家覺得點呀 收收埋埋唔好架
唔開心同我地講啦

你應該係影得pro嗰啲啦

去搵力威健身

初哥黎 講唔上pro
Pro過我嘅大有人在

比d掙扎我

只操上身
唔撚練腳真係唔知做乜鳩
同埋唔係想要呢種

我興趣得返打機同睇書

絲都 focus睇乜

研究佢邊忽係假

打機可以打到好賺錢
睇書好習慣黎 文化好好多

肥腫不分

但兩樣都係無限架喎 咁撚多game同書

都似會係咁 女人睇女人 點靚都好 總係會有啲位挑剔

ok啦 其實肢解下d公仔都當係發洩
發洩完就算啦

打機都係手機game唔講啦
書睇言情小說
愈睇愈想有女

加油啦

巴打你搵到途徑發洩都好
盡量都唔好傷害自己或者傷害人

依家片都可以p,見真人先好下定論

言情 霸道總裁

第時搵個真心frd陪你周圍去 去下旅行散散心

唔知點剩係對呢d有興趣
都有追幾個講故臺故

寫下故仔？

寫作好癈，又無題材

慢慢練出黎架嘛

有時喺啲女仔面前講起啲above average嘅女仔
佢地都會話「ok啦但係乜乜乜」
我都知佢唔係完美 但屌咁都係正啫

比讀者催到命都短幾年

d fd問我正唔正，我一律答唔正

上網寫文都好少supportive嘅平台
好睇就狂催 唔好就喪屌 求其想練下筆好難

各位巴絲我要返去搏殺了 要忍手唔覆你地了 聽朝再見！

咁難討好

話說我之前遇到2隊學生會拉票，有一team派個靚女黎拉我同d fd票，佢講完一大輪問我投左邊過，我同d fd話投左你對手 佢勁老尷，以後見到我地都掉頭走

好 比心機

Okok加油

點解要放棄呢個機會

壓力大

咁都唔輪到我食

都啱
逆向思維啲諗 起碼即係佢記得你地

喂屌去沖個涼先 夜啲仲有人就繼續
無就聽日先再見

岩啊，起碼由路人變做乞人憎 心中有我

Ok,訓先，聽晚見，應該聽日要開新post了

聽晚見
我杯咖啡好苦呀

自己沖

做到皆大歡喜都做完了 仍然奮鬥中 忍唔住上黎報告！

共勉之

加油啊

岩岩沖完涼但好快塊面出油 夏天真的來了

最憎嘅季節

仲要咁濕又落雨
樓主你係咪係宿 個邊濕唔濕？

我無住宿喇 你睇吓一陣見唔見vaseline絲啦
講起上黎好似係香港夏天特別辛苦
暑假去旅行 行到隻狗咁都無喺香港求其落一落街咁辛苦

香港夏天真係好辛苦 好悶熱
樓主你西環個邊仲要比樓圍住哂好辛苦
利申中學6年西環過

咦定我記錯左樓主間學校

記錯
除左cu 有邊間無比樓圍住

屌唔好講呢啲啦
我記得啦 你九龍塘唔係商場個間

無咩做 我去瞓啦
都係嗰句 仲有野做未瞓得嘅就加油
聽日再見

係呀 可能買錯
明明加左好多奶同糖

中大超濕

唔識飲咖啡
利申20年都冇靠過咖啡 靠其他提神飲品

有冇開冷氣先

我係屋企 不過都有

我岩岩都頂唔緊開左 我覺得好對唔住地球

報告 時間係5點40分 而家瞓了 希望7點起到身

挑戰失敗

傻豬黎嘅 出緊門口啦 費是洗版啦

ho ball you win

等緊present 做左壓軸 好撚緊張

睇左前面咁多人，唔多唔少都知要點做啦

順利渡過 準備第2份present

唔知點解琴晚同你地講完之後
雖然仲係有d唔開心
但係好似舒服左
我之前試過同fd講
佢係話我好搞笑
我慢慢感到自己好似怪人
呢家一口氣講曬出黎
仲要你地明果下真係好激動

樓主做BU?希望做到你師弟啦

大家上得黎都係想抒發下嘅
有咩唔怕講呀 你真心想讀translate肯努力一定有回報架
等你好消息

希望有a啦

Arm ar ching

承你貴言

加油

琴晚唔撚記得幫部電話叉電
同個世界失左聯繫

電話都可以唔記得

現代人

各位巴絲我完左了！
今晚放縱一下聽日先再做野

除左恭喜之外都唔知講乜好啦

今晚瘋狂同你地傾計

到你秒回
咁搞法可能真係要開2

開呀喂 今晚要補陣眠先

好撚悶 老細去左蛇王

老細個啲唔叫蛇王啦

你都去

吹水post開2

老細唔係到，唔使我教啦掛

去到900尾嘅時候就預備開 應該係今晚嘅事

1001

相約吹水台

我考完一科啦
終於
Instagram 見d同學都去哂旅行

你又去囉

前幾年多數都係五月中去旅行
今年plan八月去 好遲

我12月去，上個月開始plan

暫時只係買左機票
去邊啊要咁早plan

咦 講起有無啲旅行趣聞分享吓

8蚊日本機票，好抵屌

試過係日本一個人走失左

哇屌 detail

果時中四，一家人自遊行，果日落雨又多人，過過下馬路唔見左屋企人，我淆到瀨晒屎，我企係地鐵站門口喊，好彩老豆搵得番我

一家人去好啲嘅

去得幾次日本之後成日諗
不如認認真真去學日文

唔敢獨遊

係指去日本定係去旅行
唔急嘅 同friend又得 屋企又得
不過如果頭一兩次自己去 建議都係近近地去台灣日本先 易啲

去旅行
細膽，無人陪唔敢自己去

我都係比啲垃圾旅伴陰鳩過之後先決定自己去
不過都唔抗拒同人去
兩種玩法唔同感受嘅
屌 講咁多 前提係要有想去嘅目的地

我好撚懶，無人陪我會係酒店玩手機

我試過同啲friend去台灣
四條友 有一條叫極唔肯起身
嘥左成朝喺房睇電視 台灣又多電視台
睇左兩套戲先出門口

好撚正，同fd去

唔好咁啦 好毒好sad

無friend

屌人呢，無晒人

得番我地兩丁友

好撚寂寞 係咪未夠夜

人呢
前幾日太攰瞓晒

Sor 9太攰瞓左

學左 去日本開心好多
同人傾計好正

我都想自己去 但係唔敢自己瞓一間房

我由尋日7點瞓到而家

但我唔知係咪以前睇得動漫多
而家識聽好撚多日文 所以都無乜障礙
只係衰在傾唔到計

如果住旅舍咪會有roommate

嚇撚死我
係學校有架貨車經過，個跟車既擰個頭出黎叫我BB

係死mk定係阿叔 抑或係女人

上網自學囉

瞓到好攰

我覺得去旅行最少都2個 有咩事都有照應
利申試過

絲打啲氣質

講起學語文 陪以前條女去學過泡菜文
又聽講日文韓文嘅文法好似 驚會好亂
屌 比韓文阻左我腦容量

真心 有無人陪都正 唔同玩法
要有人陪嘅話盡量就雙數 玩同瞓都方便啲

因為試過三個人去 逼張雙人床
仲要張床其實只係瞓到1.5個人
嗰晚熱撚到我想死 要半夜起身沖涼

死mk

我想繼續瞓

可能我都係死no

已經算係無咁creepy 節哀

我意思係有咩意外幫到你
因為我試過壞手機 同屋企人聯絡要搵同行嘅frd 或者你唔好彩比人偷哂啲錢起碼有照應呀

要上堂？

乜你咁講野

咁呢個都真 有緊急野嘅話好過得自己on99
同埋簡單講有時買野/食野多份錢share黎用都爽 食大份啲

當然如果巴打係自己搞得店個啲人的話自己去旅行都係開心的

去旅行自己一個食都唔知食得d咩

有時同friend去都開心啊
而你講嘅情況我都明
只不過多數都係我出手/錢幫拖咁解
所以越黎越會揀人先一齊去

呢個都真 有啲細舖頭又鬼咁好客
野食份量超多 反而先難搞

巴打越聽你真係好好
叫人起身又係你 出手個個又係你

夜晚一條友好sad

老母type旅伴

搵次唔好叫佢地自己行下

我住旅舍 會落common/bar飲吓野吹水
有次去日本 旅舍有啲玩具同棋
成班唔撚識嘅人一齊玩
有條鬼佬苦練劍球 不停扑到手
但到佢走嗰日終於玩到 成個common拍晒手

自己行就算有咩事柒左
條氣都順啲 因為係衰自己

好撚正聽落

睇你有無心識人囉
多數會落common玩嘅人都係自己一個去
或者頂多搭多個friend
如果多人一齊嘅就已經自成一角唔會理人

我就係個d會周圍唔見野既人

旅舍係自己一間房定得一張床[sosad

咁你一定唔可以自己去旅行

Dllm

我同個friend去東京
佢玩開音樂 想去銀座嗰幾間大嘅琴行度睇
仆街成部單反留撚左喺人地舖頭
行行吓我發現 狗衝番去攞番
真係好彩去嘅係日本 唔好話咩
喺香港都應該有人攞走左

咁大部都漏得低

睇你比幾錢囉
男女合宿嘅床位就好平 可以係唔過一百蚊一晚
女生宿舍據聞就稍貴啲 自己男人老狗無乜留意
呢啲合宿嘅多數都係六到八條友一間房
咁都有少量單人房 或者同friend雙人都有

係啊屌 真係世界級
佢掛喺頸 埋去試人地啲野擺低左喺櫈定唔知點
跟住揀啱就去比錢走左

我冇咁離譜

唔見車飛嗰啲

我淨係唔記得d野擺左係邊個袋
同埋冇拉袋會俾人偷野咋

上次唔見左部電話

擺左係書包 冇拉 被人偷

呢啲係大頭蝦姐 樓主個frd唔同level wor

呢啲算係小兒科

我有另一個friend就係每次都攞完個銀包出黎都會擺番喺唔同嘅袋
一時就咁擺褲袋 一時背囊前一格 一時大格
屌佢得閒就會「哎呀仆街喇我銀包呢」
其實無唔見到 就係每次都會摷晒所有袋先搵番

樓主你真係媽媽級frd

男人老狗 是咪好事

溝死女啦

會咩